原來乜柒都只係自己自欺欺人

一直覺得自己好幸福，
有書讀，有份好兼職，
屋企人相處和諧，
有好多好朋友，
仲有個識左一年既男朋友。
佢好好，一切都好錫我遷就我，
對我屋企人照顧都好夠。
但近來佢知道自己個ex有新對象，
我係佢兄弟口中知道原來佢覺得唔捨得。
但佢一路都話已經對個ex無哂感情，
我都相信佢，
但原來事實咁殘忍...
佢同ex一齊三年幾，我都知佢地一齊經歷左好多野，
但點解要呃我呢。

sorry for1999

呢啲真係唔知好過知 但係唔知又會好想問

算撚數啦
佢同返佢ex一齊 佢又會話唔捨得你咖啦

係咪女人嘅天性

我想知男性角度係點睇？

男仔一世都唔會忘記初戀
佢失落好正常
唔代表有負於你

又未必既
至少我唔係

唔捨得正常 我覺得
但唔代表佢唔愛你囉

唔捨得唔開心一陣
佢會自己recover返
呢段時間你當平時咁就得

唔通同你講
係呀我掛住個ex呀
我當你水泡渣

咁你都仲有書讀 有野做 有屋企人有朋友
就算冇左個男朋友都仍然好幸福

利申:乜都冇

底死